北角d地產狗係咪痴撚左線

走埋入地鐵站派

行去a出口條隧道企滿成堆狗

之前試過一次
打去地鐵投訴 屌佢老尾